睇完frozen2 有冇人覺得olaf真係好撚cute

咸咸濕濕但又cute

覺 第一集都冇咁覺

Agger agger